想搵返啱啱住同一層嘅姐姐

凌晨諗住落街買嘢食
落到大堂一打開門有個靚女姐姐（着黑色連身裙）
真係正到不得了
心諗住邊層咁正呀
買完嘢食諗住返屋企
去到自己住嗰層
一打開就見到佢
好想問你攞電話但唔夠薑
希望你見到啦～

農曆七月

你將啲野食淨一半然後放出門口
然後用防盜眼望就可以見返佢

hi

原來就係你條死毒撚昅我
我知你住邊層架
我已經話左俾我bf聽

Av情節
問隔離屋借豉油跟住